奶共迪士尼等收皮喇

無人去主題公園
無人睇戲 咩花木撚邊有人睇
串流平台仲好笑 睇都未有得睇 一直燒錢既野
賣版權出玩具又唔賺得多 特別係無人消費

一隻垃圾廢老股 仲有燈神小楠加持
唔跌到落地核我唔姓增

抵死

可能出返10套8套marvel 電影就賺返晒

最近果套都要5月先出 可能又拖住唔上映 仲要係最垃圾既英雄 不了

呢套都唔上住呀

係喎
已經廢到無人理

利申 MARVEL FANS 但想睇迪士尼收皮

說不了 到時最後咪又係死去睇marvel

最多咪等多排上網睇

仲有美人魚搵個醜女演，肯定蝕

人地想開果套係醜豬餘喎

樓主重put 咗佢坐緊?

小楠有幾燈？
剩係聽過下佢個名

DIS目標價$20

屌 我無奶共都等收皮喇

係 接近半份身家 27號到期

咩BA CCL DAL都係佢重倉

海洋公園執咗未

youtube個支那仔?同d white trash youtuber一樣得啖笑

邊個嚟佢做過咩

賣斷維尼版權俾支共都夠回血啦

叫人買ccl

中撚晒招
有d心郁想撈底波音

政府野唔關事

岩岩睇佢ccl 41蚊入

人家長期驚閪
去到佢死果日就返到家鄉

破完產重組先買都未遲

識人大大聲講自己其實半個公務員
唔洗開工照出糧，樂園蝕錢政府都會補貼
點睇

係咪要考慮吓搬倉

要買佢不如沽爆佢
根據小楠既介紹 係DIS無跌得咁勁
仲有隻FB 應該頂到多一陣

坐緊貨 次次都比人夾到損手離場 係今次我唔會走

今次就算去睇啲人都係為左睇反派多過睇個老女人

隻隻都跌就一定，我諗佢係差oxy無燈中，airline都可能有買，其他最慘既股佢都中晒咁滯

但dis日線圖出咗枝靚針

算吧喇

花木蘭＆黑寡婦兩套戲基本已做緊全球宣傳
依Ｄ大片宣傳費已幾千萬美金計
花木蘭全球首映都已經攪晒
即宣傳費已經洗撚晒應該近億美＄走唔甩
黑寡婦都出左好多電影雜誌媒體訪問賣廣告
依Ｄ打後再上映的話宣傳基本要再做撚過
即今次迪迪尼戲上唔倒齋蝕廣告宣傳費都億幾美金

滴屎泥

武漢肺炎冇半年都搞唔掂邊有人仲去DIS同佢D 酒店??周邊product 都唔會大賣, 戲都未必開得成.準備左上晝既, 戲院又唔開, 又要delay

不過睇圖呢轉可炒一炒上, 之後就

推

年年搵咁多 應該捱到幾耐

當日花木蘭係Superbowl買撚左雙倍時間錢30秒都洗撚左千萬

香港迪士尼傳4月想開返，入面有職員同地盤佬放風

死忠base 好大

屌佢老味咪我地香港人自己埋單

仲好 要出糧交電費維修 但冇人去

avenger4 就話姐 播出黎咪仲多人反感

大把女照去

抵撚死喇迪士尼屌你老母

真係? 果D弱智閪死多D仲好

我夠係marvel死忠
除左睇戲之外都冇幫襯過其他

香港迪士尼蝕錢蝕咗咁撚多年
仲要納稅人比錢去填

細個想做Ironman 到香港咁就反而中意美國隊長

支那雞撐黑警抵撚死呀 ！！！

我好鍾意黑寡婦

大波波

92.6沽空左 DIS等三日都唔到78改姓Walt

停咗耐工, 有幾多人失業.......

行使價幾多

80

大戶明顯夾高緊, 利淡消息但爆升, 睇路\

Disney響美國影視業個版圖好大
有排都死唔去

disney大把錢啦 1億幾美金算得咩

好悶 marvel 電影
😎遲啲線上看算

put左坐緊

入左一堆下個月中$70 LP DIS
有信心，唔驚

人地賣支牛廣告不知賺幾多錢，成100k cash係手，啲傻鳩觀眾好似信徒當神咁拜

平時：
「奶共迪迪尼，吔蕉啦！」

Mavel 一上畫：
「shut up and take my money 」

老實講我真係好鐘意睇marvel
但睇完endgame我就當睇左大結局
反正tony同cap都唔再做 睇落去都冇意思
如果迪士尼真係收皮執笠都冇所謂了

奶共迪士尼收皮喇

P.s. Marvel咁好睇例外

人地月入7萬港紙，燈左 蝕左 一個月都賺返喇
佢推介其他靚服，你又睇唔到

佢推介有邊隻係得架

300蚊推薦Tesla
200幾推薦apple
同埋十大最新watching list
人地買股票做足功課
仲有識分注

LIHKG都有小楠FANS，雖然我都買左CCL，但我around $18，都覺得好撚貴呀。

Ccl 佢一出一集 話佢分析錯左 你睇路喇